
                      Comedia francesa de las que nos gustan. Cada vez se disfruta más de una película francesa, un lujo. Genial reparto, divertida, lo tiene todo. En su contra diré que tiene unas partes un poco aburridas con respecto al resto de la película y como siempre digo, final predecible, a veces quieres que te sorprendan un poco.
        
            